# Ce programme est un projet console

## Auteur
 - Nom : DIENG
 - Prénom : Mouhamadou
 - Métier : Developpeur

## Description
Ce programme est un projet console

Programme realisé lors de notre formation avec Kevin

test piratage code tarhi
## Collaborateurs
 - Nom : tarhi
 - Prénom : redouane
 - Métier : dev
 - Contribution apportée : je suis géniale c tt 
>>>>>>> README.txt
